\begin{aufgabe}{Determinante}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{det}, die die Determinante einer
übergebenen quadratischen Matrix bestimmt.
\begin{schemecode}
(define a (matrix 2 2 1 2 3 4)
(det a)
; soll evaluieren zu: -2  (das ist nämlich 1*4 - 2*3)
\end{schemecode}

{\scriptsize\emph{Tipp.} Behandle zunächst nur den Fall von~$(2\times2)$-
oder meinetwegen~$(3\times3)$-Matrizen. Schreibe für den allgemeinen Fall
zunächst eine Hilfsprozedur, die aus einer gegebenen Matrix eine gewisse Zeile
und eine gewisse Spalte löscht und die so verkleinerte Matrix zurückgibt. Die
übergebene Matrix soll nicht verändert werden.\par}
\end{aufgabe}
